Macbook字體「報隸-繁」可唔可以係wondows機到用到😭😭

Macbook字體「報隸-繁」可唔可以係wondows機到用到😭😭

上網down咪得